換轉第二個追佢 結果是否都一樣

追到咪應該諗下點樣對佢好 比安全感佢 令佢唔會走

一齊左好耐定點 如果一兩個月 你都唔好禁快帶佢見屋企人啦

是

癲夠未

比啲信心自己，你就係你

癲夠未？

咁似我

係咪NOTIME9UP巴個frd